其實世界各地既警察出緊幾錢糧？

有冇香港既咁高？

可能香港警察係厭惡性工作
成日比人罵，先咁高人工

同你XIANGGUANG 做共匪打手日日傷天害理喎
畀少啲都唔同你做嘢喇

香港警察對比外國我諗算低人工

要對比埋 其他人入息中位數

係高薪養廉 仲要呢啲執法性既工種

貪污分子出糧，唔出高啲，你都會做古惑仔la 係咪先

香港狗糧最貴

定係要對埋比當地既物價？